[洲際國家盃] A組 葡萄牙 對 墨西哥

葡萄牙 對 墨西哥

Kick Off Time: 18 JUNE 23:00 (HKT)

Live: LeSports (需登入)
1.
2.

兩隊上次正賽交鋒仲係葡萄牙暴力足球年代
火藥味十足
唔知今晚會點呢

留名

巴打今晚有咩睇法

提子國今晚無問題

唔知點解我覺得今晚會有Márquez (age 38)出醜睇

支持牙朗

官方banner

葡萄牙國家隊官方：已經準備好更衣室

球場已經開大門俾球迷入閘

墨西哥練波

巴打咁岩我又開左post

咁啱呀

有陣容未

推你啦

場監未收到葡萄牙紙
即將公佈

推邊個都好
問題係洲際國家盃好似冇人理咁

墨西哥會唔會又輸0:7

睇好b施華

同上屆真係差天共地
免費台播唔播真係好關鍵

正呀正呀,btw 香港係咪無台播?

等陣容

樂視

無人用落屎吖嘛
同埋落屎都無錢做promo
你估係“現在電視“ or "tvbuddy“咩

話晒都係四年一次大賽
一黎戲碼又弱 德國副選
二黎又冇免費 viu 播幾場都好呀

冇免費台已經輸蝕好多

等睇山齊士渣

Portugal XI v Mexico: Patricio; Cédric, Fonté, Pepe, Guerreiro; Moutinho, Carvalho, Gomes; Quaresma, Ronaldo, Nani

元老隊

無兩個cwa

屌返幾舊水腳面王首名先

咁保守，a.施華都唔出

好多人等睇依兩個
兩個都唔出

樂視今晚係未無免費

蘭尼，c朗，哥利c馬

無! 要比錢

呢三個一齊出多數都鳩鳩地

留力到出局

唔出9號仔

等睇又和波

留名等SOPCAST LINK

好撚野

跪求手機link

墨西哥都好正路

同一個陣打咗過10年

最尾一場對NZ出乜都得啦

葡萄牙準備向墨西哥展示歐國盃冠軍的實力

個人認為葡場上擺位不是這樣

應該牙朗打中鋒

應該都433啦

提子近年用開nani 正前
c ron 自由跑

屌
nani+quaresma

葡萄牙張場紙呃人

都係用番歐國盃打法㗎喇

都成日見

有我朗係到
打法變化不大

有無link

老墨件衫不錯

今晚多返人

巴打係現場

sub 都幾豪華
兩sliva 加 martins
過100m 身價

睇葡萄牙嘛

不是了
這是大會派發給記者的手稿
copy在場記者的

正，有波睇

FIFA Confederations Cup 2017
Match 2 - Portugal v Mexico -Team Lineups

有冇手機link

有冇sop/ace link

giovani正選都無

提子出晒silva、martins反而先有期待

正
有SAM哥睇

在香港以外的朋友
google下就有link

silva>Nani

密都唔撚加 屌你呀

正解

想睇A B施華

其實睇2睇葡萄牙老人家骨幹都夾咗好多年

九成進攻433，防守就變442
同皇馬個打法差唔多

加你老母
你話痴線佬台sopcast個d就話姐
呢d網都要加, 你傻撚左?

sop://

樓上完美示範

上面咪有
洗唔洗幫你禁埋

咁快出哂A B施華
下年世盃實比人捉哂路
留嚟當秘密武器好過啦

feel the magic in the air

正，有何輝

上年某大賽 佢名單都冇入

咩道理

等開波
今晚有牙朗 應該多番d人

留力是無止境

咁早出牙朗驚唔驚比人睇透晒？

支持鏝放Silva坐返年先

btw, 可以唔出佢咩

仲有咩冇比人睇過

痴線佬仲有book場踢波咩
仲記得好耐之前有個forum

唔明 救解釋

方迪今年咁曳都照用

依家acestream播之前都有廣告

提子個陣其實好勁wo

呢場睇盤好大機會和波

個教練都係用開就用個心態

有冇入波又係一個問題

墨西哥國歌又幾好聽

有無巴絲真係比左錢睇

比大哥

隔離post 有巴打話hkbn用戶 免費睇樂視 一個月

1年

法國波台愈黎愈多人執何wayne口水尾

樂視load唔到既喂

咪歐國盃個陣
姐係和到完場

iOS Live ?

有條墨西哥仔好熟口面, wiki下先知原來係踢波圖

點樣load唔到???

仲出pepe 後防冇人到咁

FS 英文
acestream://43ced81641f8a82b149ce194f05184db243ad5c2

負碌捧杯

樂視仲有邊場free live

keep住loading

Gomez係咪巴塞果個？

無啦! 得琴日個場炸

未知

開波

系

你試下降落去720P

係

好好笑

1080

提子真係442

你想佢有咩陣出

一問一答都係妙絕

一年過左都係一樣

有冇唔係美國佬既台
唔想聽"soccer"

點解佢仲會有正選

690839934257562c7e1f8c615c58e183ff5a82ab

對面後防都仲係馬古斯咋
雖然後備

你睇下提子有咩人出先
D睇得下既新仔又去哂打U21歐國

呢隊提子前中後都勁，連b silva都要打後備

semi-final 起全 free

想問現場嘅氣溫係幾多度

佢唔差啦，踢得巴塞差得去邊

21

戰術需要姐, 摩納哥都有時出佢唔出莫天奴

左路大腳右路
出界都好
墨西哥教練係拍手讚的

慣左出Nani
試住先應該

thx bro

華美子 , 馬菲奧 ？

nani踢提子唔差

華美子3冠功臣

一時時啦
所以咪不變住先
有需要先再換啦

b華唔是踢翼
出佢就同莫天奴雙核

Fonte真係唔得

前面果個係玻璃姐 後面果個就真係垃圾喇

吸傷人，絕對功臣

朗哥塊面西都唔西

睇緊fox 講波條友好L煩 岩岩freekick都仲要講句"Are u ready? HE IS READY!!

踢翼都唔差 當inside fw踢

Any iOS live ? Thx thx thx

咁nani踢翼勁好多

葡萄牙準備3和出線捧杯啦

cut in放直>麥皮入波
今季試唔少

依隊老人葡萄牙踢唔到e d波啦
摩納哥成隊後生仔

有條友應該係南美佬

我轉聽俄文算

皇馬正選都俾人屌 橙

係街，有咩辦法睇到？

A組3和出唔到線

樂視有何輝
尋日李榮基

我朗都係等人放直線姐
反而係無人打到onetwo

PEPE穩陣咗好多架啦

西哥禁住踢

上表面呢條係英國ITV
acestream://690839934257562c7e1f8c615c58e183ff5a82ab

無咩新人中堅係事實 euro16仲有卡華奴真係得啖笑

李榮基話估唔到2隊打532咁防守
仲話俄保持呢個水準可以出線
我想mute咗佢

提子其實真係唔勁 趁洲際杯都唔試下今季打起既新一代 呢隊出年世界杯可能出線都難

歐國決賽mvp都俾人話

呢隊係唔會有新星
新星去哂波蘭啦

丙朗防反唔講得笑

所以想睇下b華, 成隊葡萄牙都無一個hold到波既球員

依樣真
PEPE都夠做啦

屌你老母冇睇波都咁閪多嗲

現時Fonte就真係好呀煙

佢弱智的

堤子終於入禁區

提子踢落完全無form

古里路

🇲🇽3.55博得過

呢幾年幾時有過

獨食

葡萄牙踢緊乜

你係咪好打呀？！

我屌你樂視，用網頁版睇勁lag，仆你臭街

利申 1000mb

樂視第幾台？

依家哥利斯馬少左扭波既

成班話葡萄牙廢，好似歐國盃嗰陣咁

猜都懶猜啦

睇咗幾屆大賽都覺得莫天奴一啲都唔勁 巴塞個gomes其實有咩勁

之前就話勁

啊朗好撚無奈
啲隊友傳波都未傳得好

Fonte

打鳩佢啦屌, 串9你

根本成隊就係係得c朗同pepe係world class

莫天奴似AV
要冇人撞9佢先可以俾佢發揮

華西個期都屌得過
去到疤腳震

d傳球

屌你老味兩隊都好似9下9下唔志在咁

提子波都傳唔掂

Pepe

歐國盃如果唔係有第三名出線佢點會出到線 世界盃得兩隊出線咋

提子唔勁
但係佢令到對手都變埋廢隊
條後防幾穩
中後場識用波但係唔壓上去拖你時間咁款
齋打防反同死球
進攻就三四條友
防守就十個
好難攻

提子D-6足球又黎料

Video

牙朗又省鳩人

炸？

唔計?

我朗+PEPE

PEPE

講中咗，成班幫葡萄牙催運

比比

屌咁樣入

比比入 樓上粒到

咁都燈到比比入波

電視重播好波

唔計？

要睇VAR

燈

C朗球窩利都靚架啦

妖,咪撚停啦成個籃波咁屌你老母

似你燈D

睇playback

越位

唔入

第一次睇電視

真實足球

有得睇片幾好喎

We have to hold it we have to hold it

做咩唔計

文識

咪係

No Goal

屁屁入左，但比球證睇電視推翻

playback話唔入

片呢

早應該用VAR啦其實

做乜鳩呀 屌你老尾

offside 都唔畀吹咩

屁屁

呀朗

岩
神救
吳鎮字神救
見到呆左

好on9

未LOAD到

又無影片睇，容咩易假波

Playback

有得睇片先正, 唔會有冤枉波

No goal

咁慶祝完唔入好無癮,以後係咪入完波要企定定等最終結果先慶祝得

入唔入波都停啦屌

停幾十秒都咁多爹 誤判個陣咪撚話黑哨呀

都算好嘅 起碼少左誤判

如果歐聯都有var既話 牙朗個歐聯神射已經冇左

一定有回播

都幾好笑

咁俾人越位入球咪仲冇癮

十二碼有無先

個重播點解可以咁耐

無人知

撇除要做波呢d因素，VAR 確實有存在既必要

吳鎮宇

洗唔洗撻到咁

呢樣真係on9 冇左種激情 變左籃波

少d球證影響人為錯誤假波

好似得個定格

入撚完波 等你一分鐘先慶祝呀?

睇video真係好on9

以後入波無得即時慶祝

高美斯

買中pepe首球果d實屌哂鬼

chisin

屌你老母寧願睇片好過黑哨呀

同意，係睇下點做得流暢D

真係好慢

12碼有數講
但offside就無灰色地帶

即係你想offside都計？

4個越位個旁證都睇唔到

過成十幾秒先慶得祝
無癮

球會打唔起
國家隊上晒身

有
紅黃牌都有
總之會影響大既都會有
不過其實都係睇片個旁證判再話比球證聽
要黑咪一樣得

變籃波

阿朗果球靚到

黑哨又屌
睇片又話慢
想點

到宣判話OK果時已經無左果種激情
我寧願一場波請多十個旁證睇實啲都好過咁樣睇電視

佢球隊條防線咩嚟

中眉嗰球?

黑哨又屌鬼 睇片又話耐

睇片唔錯，唔明反咩

原來慶祝重要過確保冇誤判

佢要播番條片出黎 除非佢咁快可以改到條片

真係好慢喎個重播

話on9果d一定未試過愛隊比人offside goal搞到無盃捧

絕殺>睇片

有幾撚on9? 遲d有誤判你咪撚出聲屌呀

一有得睇片就升靠片
場上旁證完全唔俾心機睇

中龍架

世界盃又有睇片

真

有冇巴打用樂視盒子睇 點解搵唔到場波嘅 利申 係會員

國家隊都唔好得去邊

睇重播再判都屌
進步下啦

炒撚左個旁證啦

屌果d一定係買左提子赢

下下睇旁證有咩用

一有得睇片就升靠片
場上旁證完全唔俾心機睇

應該要做即時動態俾球證
唔係播video

係咪好似排球咁只可以用3次?

反睇片嘅人都有
到時你愛隊比人黑就睇住對面激情慶祝好冇

試過又點 一樣on9

其實係唔一定有得俾你睇
決定個個一樣係坐房個個旁證
佢睇到有問題唔一定要講架喎

震宇上身

雪榚筒

斬埋岀界

Sam 哥好q

角球開到

2個龍門邊個勁D?

墨仔一向都有攻冇守
佢大把機會表演

fifa仲請唔請人做睇replay果個球證

無限

講咩無咗激情 , 不嬲offside goal 都會吹返架啦

你好似係獌?

睇電視直播嘅都睇到重播啦 佢唔講咪搞到自己一身蟻

係咪主球證話睇先睇
定影像球證會隨時提場

有無人知道如果球證舉左flag 會唔會又睇返replay睇下岩唔岩

唔係阿朗補射咩
var阿朗無越

佢今季西甲撲救排第1架

both

墨仔D轉邊好差下

球證覺得有需要就會

我覺得睇片應該要似旁證咁睇住 唔係拖咁耐都幾無癮

阿朗起腳前已經越左

屌高美斯

要旁證嚟做咩

提子中場波都控唔到

應該睇片球證可以快轉倒帶之類
唔係用大會13個信號都冇用

成班話睇片阻慶祝果d係咪on9架
你入波慶祝完都係阻offside/犯規果d goal既慶祝姐
你正常入波贂完片都唔撚會阻你慶祝啦 弱智

鳩美斯進攻已經
防守都係咁

荷西方迪真係好撚廢

睇片真係有好有唔好

有個人長MON架

Fire!!!!!!!!!!!

如果旁證舉左越係咪唔洗睇playback

吹走葡萄牙入波激起公憤

屌 次次野球都9嗌

真係好弱智 同埋好明顯無問題個D都唔會睇片啦

睇片嗰幾個覺得要就會睇

得罪講句 反睇片既一係唔睇波 一係弱智既

睇完都埋晒位唔洗慶祝啦
伸利:支持睇片 但覺得要搵第2個方法

根本一早要睇片判啦

條友好撚搞笑

Portugal控球率終於上返4成

次次開罰球都笑撚死我

巴打睇緊fs1

但睇黎有咩用
可以點吹

未習慣啫

agger
公平競技都屌

Fonte 一拍落比比到就睇到質素分別 D傳波西撚到

條友真係好自high

呢個台旁述好搞野
又叫人拎定IPHONE影相

好on9條友 之前係on ur mark set go

幾過癮

FS1

前後個幾十秒咪算快囉

屌你老味話阻住激情慶祝都講得出

得罪講句 你老母被狗屌

提子中場廢撚到

墨西哥有幾球傳中都無人

墨西哥個vela唔係話唔踢國家隊咩 幾時踢返 係咪我old news

Fonte今場真係好差
用Bruno Alves可能仲好

過程應該做快d 唔係話公平唔重要 但係比賽流暢性的確影響觀賞性刺激感

買撚左提子就買撚左啦係到鳩講

vela 做咩肥左咁多

咁之前入完波比人吹返offside又係咪搞到無晒激情呀?

差d輸

先打後備

小豆呢d一次機會就夠

呢個po好多葡萄牙fans

識攻門既雪糕筒

震宇勁到

差啲烏龍

好撚激動

震宇哥

小豆俾

sam哥

好采sam哥

頭先已經幾快啦喎

呢場好睇過尋日個場好多

小狗屎到

玩9 sam哥

1:0

我真係唔係撐葡
但成場波會好唔順係真
少咗娛樂性

牙朗

之前啲人成日話C朗啲隊友根本唔豬，而家見識到啦

Quaresma

呃得靚

今次計啦掛

比得好靚喎衰鬼

wa
btw 阿朗fail

靚交

哇屌牙朗冷靜到

好似有人話買腳面王首名？

NZL 冇還擊能力

以為牙朗比中間

俄仔進攻好撚垃

c朗回塘到咁...

呢球好撚定

去片!

Sam 哥呢球比人撚狗咁撚……

Jiménez JM9

條中場線

牙朗比得咁靚 哥利斯馬又好冷靜

Goooooooooooooooooooooooaaaal

Marquez 漏

始終都係要用腳面射個波

牙朗一個引哂三件

屌射空龍都腳面

哥利斯馬

goal~~~

阿朗助攻

goallllll撚完未

妹下妹下又比牙朗傳到出去

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

goal哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦

想講 科斯馬仲係好勁

新哥利斯馬助攻哥利斯馬

個3號仔唔飛落去

C朗

個個都睇緊fs1

FS1 條友幾過癮

不愧為腳面王 咁都要腳面

阿朗

3個mark阿朗 講真使唔使

Goooooooooooooooooooooal

個後防唔跟人

香港講波佬就係冇呢啲

糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕糕噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢噢

條後防柒到

已經無拉西

屌你老母小販管理隊 捉阿婆咁撚樣

咁過完人右腳腳面最快當然用腳面啦

條友本身講啲嘢都幾on9 仲要咁激情

FS1 明明講英文都GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
唔係個D咩巴西定乜鳩先咁講波架咩

好撚正個評述

Fifa式傳波

好多球隊11個頂級都贏唔到，葡萄牙係睇落好廢但永遠都贏到對手

嘩...

呢d relative term黎架姐 對比月巴佢算keep得好好

南美風格

高美斯喺疤=豬隊友
喺葡=神

以前阿朗自己去埋

唔通叫講波佬 入波呀波呀波呀～
講出黎都柒

提子中後場真係幾差
冇組織可言

想像唔到大鳩瑜或者猁榮基咁會點

太天真阿朗根本無人mark到

入左 一定入左

識守囉叫
組織真係差D

個教練其實好勁，咁都整到隊形

入咗！一定入咗！

佢個人就衝前 但個波係後面 點自己去

牙朗連致命傳送都鍊成埋

西班牙同中東嗰啲都係咁

聽佢D口音都似拉丁裔人

佢中個波吖嘛

英文都係南美式

一樣睇緊 FS1，
個台係美帝台??

墨西哥開頭仲要逼得幾好

國家隊牙朗勁過球會牙朗

佢嘅意思係唔傳俾人自己夾硬搵位射

笑得好奸

朗後腳

哥利斯馬仲係咁ON9

喺鍠都有唔少
不過傳曬俾賓周馬傳俾龍

球證係咪當var出聲要求佢重判係咪一定要接受?

左邊空晒

其實佢喺國家隊同球隊嘅工作都好明確
喺國家隊好多時參與組織，喺球會就做射嗰個

ohhhhhhhhhh

朗都唔獨
哥獨

屌你哥利斯馬

咁都唔撚傳

提子d老波骨未驚過

其實牙朗國際賽好似反而無咁獨

成個中前場 唯一個牙朗唔敢屌既應該得哥利斯馬

腳面王無左腳 仲要為出絕招

朗哥

牙朗同哥利斯馬兩兄弟幾夾

哥利斯馬嗰下射入就球王，射失就

左邊阿老細

鳩馬

應該獨個陣先黎唔獨

歐洲冠軍😂😂

牙朗有後眼

無人做到波比佢
球會組織頂級係晒到

因為皇馬啲人傳波斬波90+
提子啲人有冇70?

喂

佢攞波之前望左啦

咁都唔傳

牙朗後腳rabona

仲要u21抽左幾件走

墨佬

小豆

豆

哥利斯馬敗家啲定賓周馬

以前哥利斯馬勁過阿朗，而家兩人差距竟然係咁大

小豆

b silva 有80以上

踢真馬有人比到波佢 提子靠邊個

wa小豆

後防鬥柒

屌

小狗

小豆 一齊回家吧

條後防

hernandez!!!
獌又然

反應好快
咁近逗埋去

小狗VS阿朗

垃圾後防

好睇過尋晚十倍

gomes

2次goalllll

望完未

一來一回，哥利斯馬唔入，嗰邊小豆就追平

小狗靴南迪斯

U21有邊幾個係勁 除咗山齊士仲有咩新星

喺皇今年都唔獨啦
不過拍住個賓周馬真係射好過傳

小豆！

小豆!!!

收nani出b施華啦

呢場戲碼好咁多

漏完未

哥利斯馬失敗既原因

幾時出bsilva

仲諗住屌vela唔第一腳射

頂得好靚

皇馬兩隻閘都玩晒啦

哦哦哦哦哦哦哦哦

William 真係好定

5號咁都踢漏

不過小豆走位

隻5號左閘好唔掂喎

因為佢國際賽獨既話姐係唔洗赢皇馬佢點玩都有得赢

小豆d走位同意識真係世界級
係技術唔夠令佢做唔到頂級前峰

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

想眯A,B施華

小豆觸感真係好好

Guerreiro

右閘簡些路 中堅魯賓沙美杜(下季踢維拉利爾)

小狗真係好勁

不嬲世界級

幫人控埋落嚟

應該要出啦

多仔主力，都ok嘅
每個人都會排下膠架啦

仲有把握力

出b華啦, 葡仔前場除左牙朗個個都無乜腦

古里路又係炸彈

屌你曼聯有番呢d把握力既前鋒就唔洗第六啦 on9雲高爾

隻5號垃圾到

咁矮都頂到好多波

小豆被人mark成咁都士哥

今場睇佢 d 技術都好左

好多喎, GUEDES, Cancelo,Rúben Neves, Bruma, Semedo

遲太多啦

多仔今季球王黎

小狗即刻靚飛機

射架飛機落嚟咩

Cedric Fonte其實都算新星 都係第二次major tournament 不過年紀

即刻fail

個波射到我屋企

屌....9樓咁高

飛機

提子睇牌面個個踢大會
夾出嚟咁嘅

oh no, oh no, ohhhh nooooo!

鐘聲響起歸家的訊號 小豆 C朗一齊回家啦 踢走件肥野

一講完就飛機

小狗又黎料

oh no oh no oh no

成班人燈小豆

即刻打大家一巴

曼聯有小狗真係唔洗第6啦=.=

古亞里路又比人爆

說好的把握力

oh no!

5號
廢撚到

佢唔係踢開閘好似

咁都燈到

即刻唔入

O....NO...

5號係咪多仔個隻?今場攻又斷守又廢

燈神

1-1

Sir 燈左

有冇sopcast link?

Yes

又係放題

比利時同阿根廷都係咁上下

咁就半場
幾好睇
都唔覺過咗四十五分鐘

踢前架平時

左路打晒咁濟

個旁術好正 唔會有悶場

佢喺多都唔偽打LB

連燈仔世界第一

大家燈力可以有幾強

又係左閘

巴打你開第二個po定重用我個環保post

你確認鳩美斯呢啲都叫勁

個個大佬夾埋都唔係咁易踢

聽緊阿拉伯佬

真係成隊葡萄牙得哥利斯馬唔怕被C朗屌 可以盡情射

講小豆勁就搞到佢即刻派膠

好左但係都係麻麻 次次見佢帶波都心諗'快d俾啦 攞咁多腳實推失'

小狗d把握力真係

Nani好似無出場咁

呢個成季都係垃圾級

咪鞭

隻左閘連控球波都有問題
有時死用腳面傳唔肯用第隻腳
D基本工港甲level

有呀 開角球斬出界

換走gomes/moutinho
換入bernado啦

條講波佬應該南美佬黎

A.Silva>Nani
想睇佢咩料
B.Silva>Gomes
因為Gomes冇用

主要係墨仔有前無後搞到兩邊都好多機會

睇風向小豆下半場會有球把握力極高既入球

個歐國盃點贏返黎😂😂😂

大家係唔係睇緊arenavision27-28

提子牌面普通姐

Thanks bro

牙蓋又燈...

yes

靠山齊士

墨西 組織到 幾好睇d彈彈彈
相反葡萄牙後面真係

nani都會

佢買左

被大家燈返黎

賽制囉
和到咁都可以出線
淘汰賽又係和就得

一啲組織都無 咁都話好睇

牙朗邊敢屌佢啊 兩個識左過二十年

墨西踢得幾好

擦存在感

B.S無咁好踢
葡無人幫波
摩瘋狂跑動無得比

工兵陣

+1

一邊睇連登笑話 一邊有搞笑旁述 時間好快過

我覺得墨西哥最後都係會輸，撐唔到最後

最有創造力要數禾朗都咪話唔死

feel到墨西哥下半場會矛氣打柴
個個都跑到狗咁

個比賽有嘢發生緊
節奏快
雲高爾隊曼夠有組織

和味濃

mark死C朗 葡就死火

靠Sam哥

咩呀,明明係歐洲d國家廢

都好過前場d人個個自己用波既

墨西哥咁耐都係踢開D小組進攻係幾好睇

有無線上LINK

好睇唔一定要有組織
有驚險鏡頂都可以好睇

有無人講C朗個球冷靜到有D出奇

thats why要三條友mark阿朗

Join左hkbn又送nba又送樂視

同埋今場方迪搞乜
國家隊好穩陣架喎

無人買咪送囉

我16年join 今次本來冇得睇 但係佢又送

老掛 唔明點解想出走修

West Ham quality差唔多la

狗都唔hi啦

感覺上佢信提子隊友多過皇馬

古里路今場自爆又係奇鳩怪

好波不如好運

葡萄牙睇落幾廢都好，唔知點解最後都會磨死咗對手

真係好負碌 同12車差唔多

磨隊黎

睇撚化晒啦, 唔對隊友有期望咁樣踢波先打得好

有鬼組織。。。踢唔到上前，淨係橫傳

肯撚定紐西蘭比呢兩隊456,頭盔都唔洗帶

後備夠人玩

多謝冰島

頭先三個mark c朗咪助攻左比哥利斯馬

修咸頓唔肯開多幾年合約俾佢，連歐霸都冇得上陣，其實係慘架

監獄馬

Fs1 acestream係咩？

睇撚化晒

成球波C朗同哥馬都好冷靜

可能自己人 感情好就信

點解個重播係睇番牙朗射波前

宜家諗下其實同england差唔多實力
只係一隊唔好波好運
一隊唔好波唔好運

廢到

之前普斯迪加 nani雷撚到咁

踢返場好波就俾人吹奏架啦

葡萄牙最多咩贏唔倒
英撚直情輸埋

nani果球 c朗應該今日仲嬲緊

呢d球隊先會攞冠軍

踢多個都俾法國撚狗咁撚

咁撚好運對克羅地亞對法國

國家隊隊友無得揀, 再廢你都要同佢地一齊踢
但球會唔係呀嘛, 自己都有得轉會
無得咁比

下半場我朗一定有波入 我肯定！

隨時無左個普斯卡斯

第三名都可以出線 歐國盃

轉會仲撚嬲啦

2個鐘後又有智利睇

果個幸運童子eder冇選？

咪係 個條線d對手全部一線尾 二線頭 Poland Wales Croatia

對英人有期望先怪 踢波無form係無用
就算抄熱刺個套 都難 人腳問題 英人無人係造波材料(最接近果個巴克利都輸係心態)

後生一輩心態咁差
sterling而家心態先叫大個仔少少

其實佢最要多謝係冰島自己走去贏波上左上線

應該得第一先可以出線

佢上年決賽個球食屎食著豆

英撚e d垃圾波仲有人討論既..

原陣

命運黎架, 唔係牙朗傷左
果球佢敢射咩, 一定傳比牙朗自己玩
鳩射反而入左

皇馬佢隔嚟個個係賓周馬

啦啦啦囉
都叫最接近艾歷臣
但英撚指意睇下資格賽有好波睇算啦
入到淘汰咪又係西波

個球證大隻到

平時咁出2咪得

早排睇返rio都有講 去踢決賽週without knowing ur best eleven 選韋舒亞 成季踢得三百幾分鐘

補時入波
如果唔係就八國聯軍同一區

問英撚 佢地仲j緊40幾年前

wilshere 造波都勁過barkley 啦
條友淨係識鳩帶鳩射

最on9係後生嗰啲踢幾場好波俾報紙佬吹捧下就當左自己係球王

英格蘭真係得輪椅識做波，其餘啲中場都唔知咩嚟嘅
全世界都多咗好多創造形中場，得英格蘭唔知做乜

又燈

我覺得大部分英撚都知道自己廢

wilsh借走前個季 踢得差撚到 中場死帶比人踢甩波 輸反擊
不下十次

有無人知點解無Mario 係咪終於發現佢係垃圾

正宗損人不利己

係咪國米果個?

呢條友直程0球商

其實直情係損己利人

呢年咁廢

依件垃圾咁都俾國米接收到

bernardo silva呢

真係垃圾 完全諗唔到佢有咩過人之處

歐盃個年就係右路跑得快 踢中boxtobox上身
就比人吹大

冰島唔係次名出線邊有得對英撚
邊有得打到八強

氣袋 跑足120分鐘

葡萄牙興用中場當翼打 上年見佢打翼

死腳落

前季sporting好鐘意睇佢

垃圾一樣冇突破冇入球能力踢十號位

睇落好撚痛

葡萄牙完全無組織

傳腳波省中人都吹停

好重圖書館feel

其實成條中場都係
得防中正常少少

有b.silva未

氣袋王黎
佢踢波只會諗起一個人
施素高

有無人有睇開意甲 佢係咪keep住呢個水平
如果係嘅無都正常

以前十號係雷哥 而家係工兵

訓地好耐wo

拎雷哥同條友比
不了

葡萄牙屌中場係咪都求奇一腳踢上去

上年都係咁架渣 做乜要驚訝

屌你老母提子隊
野野鳩斬上去

而家終於有人發現阿朗啲隊友真係豬啦

無諗過到依家都仲係咁，無人識做波同控制節奏

佢依隊西波都係打後面 鬥磨 磨死對家 磨到加時一野-6波/射pen贏

無左連山中場控制力係差d

佢慢慢組織先要驚訝

因為係同一班人黎

好過阿根廷個d呀

gomes條撚樣仲未走

葡萄牙條中場冇個帶到波

屌你個後防做乜鳩

蘭尼嘅角色冇撚用架喎

國家隊點走

係班反朗迷吹捧姐

場波好好笑🤣

史上一大水貨
廢撚到笑

歐國盃打到唔代表仲可以黎多獲
依家更多只係得番廢個D方面仲係到

換走蘭尼啦屌

出silva啦屌

阿根延WO

提子隊>>>>>>>>>亞軍庭

換走

古里路今日做乜鳩 踢上腦係咁扭失

唔好話帶波，淨係睇定先傳都做唔到

euro個賽制幫到佢地 wc就未必

NANI踢左咁多年都仲可以咁廢

歐國磨嬴 真係靠中間三個超級氣袋 所以和1分到第三名出線既原理渣
mario Sanches Carvalho 三個唔識攰咁

b華應該做到e樣野啦, 咁都唔換

nani有冇出場

wc對德國，西班牙，意大利其中一隊都輸鳩硬

左閘真心港超level

傳波柒到

控波>跑>朗>失>守
和波收場

柒左好多次啦

山齊士通常踢六七十分鐘。。另外兩件體能真係勁

佢係曼勁囉

bwa去撚左邊

屌martins 同Silva
但係錯Silva

岩岩傳腳追撚死c朗既波

已經成季無踢閘咁濟

係咪都9斬左先

提子無左果個山齊士?

18換18

雖然呢個施華好過高美斯

Andre silva

識波

打u21

唔怪得冇選renato 條友今年都唔係成日出 麻麻

去咗U21

葡萄牙無個帶到波

on9球證舉牌舉18換18

爛泥終於走

意大利對主攻隊有計。。對葡隨時又係一場和波

18 sub 18

山齊士果60分鐘協防 防守係幾好

gelson

全場都係中場一攞到就斬比阿朗爆
真係踢撚死阿朗

呢件尋晚都要後備

屌奶星柒到

去咗踢u21喎

Martins

跑狗martins來了

where's Bernardo Silva

係拜仁踢得咁少

A.Sliva同莫天差唔多

屁屁真正後衛腳
off左都咁話

依個silva都唔係米蘭果件

山度士勁野

姐係A,B silva二撰一？

個martins係利追緊果個？

今年係拜0機會..佢去曼聯啦 岩哂佢

屌 破悶局唔出施華

點解唔換a施華

Fifa請唔請人

高美斯去夠未

Ag又派膠

要人拍佢先知

極品

呢個都唔錯嘅

點解會換vela

好似係Martin拍佢

咩死球戰術來

唔識e個

鏝果個應該仲勁d..

遇著安76 想出都難

搞笑咩 去左你隊啦

同莫天奴相同作用咁濟

唔同位

呢場好撚街場feel

Dos Santos原來都28 好耐之前都吹到新ronaldinho

悶撚到一個好睇d嘅組織都無

Martin

咩呀屌你, 場入面果個silva唔係米蘭同鏝果個..

都係斬

街場組織仲靚

墨超FEEL

係咪我認真左？

球證好大隻 做佢老婆就爽

智利d波應該好睇過依兩隊

哇屌

件23號silva打士缽亭

場入面果個silva係乜料?未見過

智利個班係好好睇

好撚快差d追到

Gomes 值50m

唔出B.silva

鳩美斯做乜

安達高美斯真係世界級垃圾
推入禁區再醫院波回後

黑人

智利14,15,16三屆都勁

呢個直線 世界級

唔講我以為睇緊南華

兩隊又多失誤 又唔識組織
屌

反而左腳射唔會點怪佢 橫掂佢左腳唔差

安達高美斯

阿朗嘔血未

A高美斯同5號隻閘唔知做乜

隻gomes 話曬都疤狗
tun雞到

前邊有阿朗唔直線 走去帶咗條圈

屌牙咁多silva既

咁樣會比人搶返

呢條撚樣都可以踢巴塞都痴撚線

寧願睇阿朗鳩射

好多人擦我朗鞋岩岩果球

高美斯真係廢到

疤d買人眼光差左咁多

四成控球

疤咩啊，皇馬西甲mvp

今年買6個 柒4個 廢到

又腳面

ag依件水貨真係害疤唔少

D腳面出波真係好靚

疤買啲咁既人

牙朗 ：在座的各位

皇有擔泥佬，巴有佢
2大球壇奇跡

提子

出左24場正選好似 笑撚到

葡萄牙

邊4個 少睇La Liga

牙朗唔高興了

仲話牙朗接班人
人唔笑

仲有馬菲奧

重點係好有力 好多人腳面出波無力

片西王

幾多錢？

發覺得哥利斯馬係唯二識踢波

條垃圾高美斯幾錢轉會去疤

38m

5000萬歐（好似

馬菲奧都叫入過皇馬波
呢件垃圾...

仲廢過d蘇 出親都雷鳩隊友

哥利斯馬又腳面出波

獨食到咁

西甲石頭

好感動呢度見到我地巴迷平時即討講既野
AG好波

佢老味真係垃鳩圾黎
利申疤

Mistake 走得

呢隊提子有得唔獨食咩
有正常既人唔用 用堆垃圾

屌
我真係睇緊國家隊比賽?

垃圾到呢

Denis Suárez
Jasper Cillessen
Gomes
Alcácer
我睇法

兩邊左閘鬥垃圾係咩玩法

終於見識到AG

廿幾歲去中東真係玩謝自己

屌你2隊鳩撚到
我到底睇緊d咩

呢樣真

提子passing rate有幾多

頭先有球禁區頂唔撚傳

煙王都叫做替工 頂下位
依條仆街出親都食撚哂屎